{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042506",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "쥬씨 차얌 양주고읍점"
    },
    "text": "ジューシー茶屋ムゴウプ店は、各種ジュース類、ミルクティー(パール含む)及びコーヒーを販売するお店です。 毎日10:30から22:00まで営業しており、様々なメニューが楽しめます。 パスオーダー専用では100ウォンでおくるみを、1,000ウォンで熱いおくるみ(L)、1,500ウォンで冷たいおくるみ(L)をお楽しみいただけます。 Lは2200ウォンで購入でき、Lは2500ウォンでご利用いただけます。 フルーツポン·フルーツポン·フルーツポンチノ(L)はそれぞれ2,000ウォンで販売され、バナナは1,500ウォンで、パイナップルは2,000ウォンで、チョコバナナは2,000ウォンで、黒糖ヤム(M)は1,700ウォンで、豚クランチチャヤムチーノ(L)は2,500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムゴウプ店は毎日10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ムゴウプ店では何を販売していますか？",
            "answer": "ムゴウプ店では各種ジュース類、ミルクティー(パール含む)、及びコーヒーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "おくるみはいくらですか？",
            "answer": "パスオーダー専用では100ウォンでおくるみを、1,000ウォンで熱いおくるみ(L)、1,500ウォンで冷たいおくるみ(L)をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "Lサイズのおくるみはいくらですか？",
            "answer": "Lサイズのおくるみは2200ウォンで購入でき、2500ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フルーツポンチノの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツポンチノ(L)は2,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "バナナの値段はいくらですか？",
            "answer": "バナナは1,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "パイナップルの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイナップルは2,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "チョコバナナの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコバナナは2,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "黒糖ヤムの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖ヤム(M)は1,700ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "豚クランチチャヤムチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚クランチチャヤムチーノ(L)は2,500ウォンで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 379
    }
}